班狗官上個禮拜已經話有口罩運落離，d口罩去撚左邊度？

你老尾口罩又唔撚派，人地澳門日日派，仆街藥房炒賣佢又唔撚理，仲要驚政府派口罩做成競爭，出口佢又唔撚禁，一箱箱比人運上大陸

跟住就尻up幾千萬個運緊落離，而家呢？去撚左邊撚度啊？去撚晒佢老母個西到？

紅十字會(中國)？